民主派就《禁蒙面法》申終審法院上訴許可獲批

《禁蒙面法》司法覆核案上訴庭在四月裁定港府部份上訴得直，即《禁蒙面法》在非法集結及未經批准集結的情況下仍然生效，民主派向高等法院申請終審法院上訴許可，上訴庭指案件涉及重大的公眾利益，故批出終審法院上訴許可。

國安法>>>>>>>>

有尻人理咩

唔上訴陣間帶罩都犯國安法

仲信香港司法有公義? 係中共設立既體制內反抗有撚用
孫中山革命都唔會走去擊鼓鳴冤一直上訴到紫禁城啦

泛民仲係度掩耳盜鈴, 自欺欺人

留名

仲禁蒙面法
黑警都唔敢講啦而家

香港仲有一個獨立嘅司法系統

泛民真係未撚訓醒
香港都冇法治仲搞咁多做咩撚

家陣國安法仲癲撚過蒙面法啦

事旦啦

有咩好屌
佢叫人眾籌比佢
佢唔做我就屌佢啦

好似有手足仲因為蒙面法比人告緊
如果係，飯民都叫做幫緊手足既

樓上做野又屌 唔做野又屌 blocked

好過咩都做嘅，雖然一套黨安法就可以做齊支共想做嘅所有野

你個名

依啲泛民點都要做唔做真係一票不投

樓上果班係咪5毛黎，唔做野又屌人乜都唔做，做野又話無用哂氣

香港仲有法治！
殖民地法治

張舉能上左先批上訴 代表左咩

如果入左國安法就無得司法覆核啦

代表香港法治仍然有險可守

唉，你唔好再叫人眾籌呀大佬

直接敗訴 等你唔使守得咁辛苦

未上噃

然後合法遊行都唔可以蒙面

張舉能，出生於香港，是現任香港終審法院常任法官。他曾任香港高等法院首席法官及原訟法庭法官等職。2018年3月21日，行政長官林鄭月娥任命他成為終審法院常任法官，接替退休、轉任非常任法官的鄧楨，同年10月25日就職。 維基百科

自膠 係未上 明年1月11日先接任退休的終院首席法官馬道立 以為上次立法會通過任命就上左

慳啲錢洗落初選宣傳好過

其實絕對有需要。未經授權集結，同埋經批准集結條界線，現時非常模糊：

(1) 係咪遊行路線嘅大街就係合法，橫街就非法？如果橫街就犯法，黑警一定係橫街搞事。

(2) 合法集會，突然人群間出現非法元素，咁點樣將人群切割，邊部份係合法，邊部份係非法？我係黑警，一定搵個人喺人群搞事，跟住見你班人全部戴口罩都拉得。

(3) 贏咗蒙面法，對於black block同埋保護手足，以及所有人嘅私隱，都係有好處。

(4) 唔好再信啲低能仔話點解仲相信法律制度。法律戰線同樣寸步不讓。法律係永遠都唔會死，就算係納粹德國都會善用法律來合法殺人。法律係武器，同時又係盾牌，就睇你識唔識用。

港共搞掂咗終院未

終院從來都係支那地頭
雙非同埋燒國旗都係終院搞出黎

呢條罪冇用啦 有國安法夠

泛民，永續官司永續社運

一個屈尾十 話違反國安法 到時送晒上去審

浪費金錢，浪費時間，比你告贏，佢咪又釋法。 點都係佢贏。

有手足仲比呢條罪告撚緊呀，上訴咪幫緊手囉，屌屌屌 屌乜鳩呀屌你老母

認同...無理由因為戴罩而被告

依家終審都死左喇wo
張舉能上左去根本只會亂判

應該有一半熱狗...泛民做乜都錯

推 抗爭Mind Map #取回強積金 #一國兩制已死 #聯繫匯率 #特區免簽地位 #移民走資 #黃色經濟圈